求救 電腦間唔中斷線

成日睇睇下youtube/netflix會冇啦啦load唔到
(youtube用chrome睇 netflix用電腦app睇)
有時會變左冇網絡存取 有時就冇變 但都係load唔到
要去變更介面卡設定停用左個網絡佢再開先上得返網
但呢個情況唔會出現係我打緊機既時候 淨係睇片先會咁樣
屋企用緊HKBN 1000MBPS
電腦就用aztech既homeplug連lan線
有冇巴打知點搞
好困擾 成日睇到緊張位就斷一斷咁

幫幫手

Push

有冇巴打幫幫手